# GorgeousDuster

Необходимо разработать микросервисную архитектуру (два микросервиса) которые будут общаться между собой (например по шине данных), они могут хранить общие состояния например токены авторизации, сервисы могут подписываться на группу сообщений/конкретное сообщение. 

Сервис А просит авторизации и отправляет сообщение, Сервис Б получает сообщение, валидирует его что там только текст, вычисляет длину и возвращает результат обратно сервису А. 

Предусмотреть возможность расширения типов сообщений и настроить слушателей для них. Протокол общения json, желательно protobuf. 

Необходим минимальный набор метрик: количество сообщений, rps, валидных, не валидных, успешных ответов, время ответа. 

Описать варианты архитектурных решений и реализовать один из них.


**TODO: Add description**

